下年嘅立法會直選，泛民應該派啲咩嘢人去出選？

首先，鄺神，契媽呢D就一定要保送佢地返入去
但回憶區仲可以派啲乜嘢人去選

sorry頭先一時撳錯咗
而家繼續講

即係每一區應該派啲乜嘢人去選
又要提防熱狗同白票撚

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

許智峯

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

佢都要送返入去
南亞大將軍都ok
但係白頭佬呢啲就真係不了

新界東同香港島都可以試下派新人出選

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

黃毓民
長毛

契媽真係理想人選，但係佢年齡好似過六十，未知係重繼續做，定係搵新人頂替佢

長毛老喇
毓民而家政治立場都變咗好多
反而慢必都仲可以選返入去

公民黨都有好多後生仔嘅

咁又係....好似都收哂火

另外新界西真係無乜人選

首先一定唔可以再鎅票
畀何妖呢啲仆街再入選
btw 松泰都可以ge
仲有張秀賢都有能力入立法會

黃洋達，陳芸，鄭松泰，鄭錦滿，教主，一票不能少，全投熱普城

唔明點解話毓民立場變左好多 一路都係屌泛民架啦

唔好再比白頭佬同馮檢基選

全部換曬本土派素人，泛民唔好再害香港

咩叫回憶區

許志峯

一開頭打錯咗字
語音識別聽錯咗

馮檢基呢條死廢老真係永遠都唔好畀佢再出嚟選啦

黃洋達同埋云根就收皮啦

岑敖輝會唔會選